人在大陸whatsapp都用唔到，垃圾國家

屌你老母

習主席牛逼

同志一看就知道是人才